例如想搵返一個曾經既朋友，大家會用點樣既開場白

「hi 」
「最近點啊」
「得閒傾幾句?」

定直接一黎就問個想既問題

你幾好嘛

hi

好掛住你

有無買保險？

你有咩想佢幫手

呢排都想搵返個frd
咁啱佢又有野留低喺我度 可以用呢個做藉口

我想屌你

Share呢個post俾你朋友
話 我想搵返你☺️

係我